(GIF) 湯漢斯上節目做訪問

係咪夾埋做戲咋?點會真係玩到咁?